(推到完場)2019沙田區選即時更新+討論區

唔瞓既沙田柚入黎傾下

推

仲未入到

廣康表示排咗成粒鐘都未入到

好緊張，我個區好激烈

大圍選區 冼次雲票站
吳 683
鄒 126
董 479
source TG

有冇更新

【即時】(00:18) 在沙田「第一城」，目測公民黨黃文萱得票較多。
source TG

下城門選區如何？

恒安 鄭則文 (民主黨) 當選
大水坑 容溟舟 (公民黨) 當選

單一source 待FC

聽顯徑果邊好似2個區都好接近下

有冇tg link 睇哂所有update?

0031 利安選區麥潤培連任成功

暫時沙田應該大勝，所以唔update了
等睇水泉澳同瀝源結果

顯嘉雲城大圍錦濤帝怡 不要攬抄

有冇tg睇live？

雲城完全收唔到風

集氣打老虎

74%投票率 無睇開票就走左